習慣就好

再過多
一個星期
一個月
一年
十年就會好了

要腳底按摩嗎？

我相信時間會幫助我 忘記這一切不如意的柒事

不用了

時間可以磨平一切